東京食屍鬼RE:148 中文

什造同金木打原來無點傷 仲要留左手

咪講左另外個人全程"捨身"掩護

好好j

你話什造出盡力就話姐 講到一個比較勁既一等捨身攻擊就唔夠打仲點幫喰種同人類共存呀

作者都有暗示到金木有留手

呢一話劇情有啲跳躍
好似中間隔左兩三話咁🤔

我係對金木實力有d失望姐 話哂都係有馬同泉姐聯手打造既王
不過估唔到加納係太孝順先搞成今日咁

下 唔係一野隊穿左什造咩

今集講埋英果然同和修有關係
如果唔係既話和修都唔會一直搵佢啦,仲話覺得佢礙事

四方打贏咗就要人抬返上嚟，六月打輸反而行得走得

月山好撚正

伊鳥

胸懷大痣

我真係好憎小丑班人

而家混種大比例勁過純種。
有馬，泉姐，舊多，金木，六月....etc

唔係好明永近講嘅保險同必不可少嘅係咩
搵番金木相識嘅人用愛與和平喚醒佢？

失蹤人口終於出哂黎

有咩

冇既，高手過招，一個犯錯就88
鯱如是金木如是

由上季開始已經好留意伊鳥對波
有集回憶拉起條裙引誘人 最後個集又倒血酒落對波到

btw今集劇情進展終於快返啲 開始交待加納同永近

腦內人格爭論都算有講佢明知阿原捨身攻擊但都唔願殺阿原
但什造句留手既意思應該係指金木訓低時冇殺到佢而唔係指對戰時留力

睇返都冇講過唔願殺阿原

月山發火 應該係因為條女扭曲金木既道
月山先係真愛
下一話月山應該一輪嘴

伊鳥雖然好賤但好好j

月山巨人化？

我估「保險」係肯救金木嘅人
好似有馬係琲世發癲嘅「保險」

好彩最後一頁係月山，如果係董香真係嚇死人

屌你個石田劇情終於正常番

董香要同月山同永近爭金木

愛與和平拯救金木

話金木廢既其實有冇留心睇
佢半人半食鬼 不嬲兩邊都唔想殺
再者佢加速緊老化都堅持唔共食
宜家根本實力廢過流島個陣
冇再生 變唔返人手

佢仲係佐佐木個陣同鈴屋係朋友
點會想殺佢
比人斬成人棍個內心世界都係度掙扎緊
殺唔殺人
要保護董香先暴走
其實講真佢季季都係loop
有野保護先暴走啦

今集隻臭雞就黎出動煽動
班食屍鬼出黎幫王報仇

雖然佢輸得好柒
可以輸得型少少
但劇情黎講我覺得OK
又帶出返永近 和修 嘉納

應該係
佢有排瘋狂共食
甲赫赫者化

最後一頁尾幾格唔係董香咩
個pat陰係另一邊架喎

邊集

戰力天花板比兩條友屠都合理

原來由頭到尾小丑都唔係最終boss

咁即係月山佢地唔知伊鳥係小丑？

左下有格董香係度喎
最尾仲有句熱愛美食的代言人

好型

瀧澤同不知幾時肯出黎

係

金木自己FF姐

次次睇留言都諗緊係咪睇緊同一套漫畫
理解力差成咁都有

全世界圍打金木 然後完

屌原來今朝睇漫畫人load少咗最尾果頁，
怪唔之得我搭錯晒線

其中一個仲要係一等

全世界不分男女都鐘意金木bb